笑著哭

你試過笑著哭嗎？
發生咩事？
扮住笑咁，其實個心乸住乸住

屌你屎眼

6213